政府另一大春袋， 黃色經濟圈時間表

第一期
黃店生意多到做唔晒 藍店拍烏蠅 連鎖藍店無大影響

第二期
應該市場上會多左noise， 同apps
黃店生意越做越大 藍店開始承受唔到租金人手壓力轉黃， 黃店遍布各區，形成黃店vs連鎖藍店局面

第三期
睇投區議會嘅人數已經知黃絲係大多數，連鎖店最終會敗北， 形成香港只有黃店局面

第四期
黃色經濟圈完成， 將經濟力量轉成政治力量圍倒港共！

完成四期係長期作戰，堅持，堅持，堅持黃色經濟圈！ 光復香港 時代革命！

推

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

Push

我地而家只係係第一期嘅初期，

相信好快會有黃店apps出現， apps係轉淚點

除左黃色經濟圈，仲有大灣區
美國令香港拎到籌碼反擊中共

香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動

[行動置頂] 12.21 元朗x 多區商場和你shop 行動出爐啦

勿忘721！